Tvb反了 竟然叫佢地做防暴犬

你跟車唔貼不特止 連車尾燈都見唔到

連登公開連登